震撼全球 全新kindle就出

1. 十年嚟第一次加大個芒睇得更爽
2.防水 終於可以痛快浸浴 / 坐泳池hea都繼續做書蟲
3.鋁金屬背殼, 唔再用cheap cheap 啜手膠
4. 動態光度感應
5 . 終於識出聲可以邊睇邊聽

用咗部paper white 3 年終於可以掉咗佢, 上年部kindle oasis好似未完成既試驗機咁
今次依部新版大家快買!

kindle 最值錢果樣野就係佢個黑白mon

部paperwhite 用左三四年都唔捨得換...真係好好用

香港上amazon 買唔到

美國亞馬遜買得到8G版本
但買唔到套
我上禮拜試過去落 order
而家唔知到情況有無改變

買到喎，32 GB version 都買到而家連皮套好似仲有折，都慳二＄300架，原本8GB都夠用但醒起今代破天荒識出聲要下載audible book 就一定唔夠

外面要駁藍牙咁煩
有聲書都係用番 Echo 或者 iPad